有無識潘生潘太 希望佢地拍條片講下自己嘅睇法

我明白要死者父母同公眾交代
係好難受嘅事
如果林鄭所講的確係你地睇法
我無話可説
但如果你地係俾人撐生豬肉嘅話
眼見年輕人為港出力
好多示威者受傷
真係乜都唔做
等條例通過？

如果有人識佢地
希望幫下手

好懷疑佢地又俾林奠騎劫

我覺得佢地無嘢做唔出
老屈都夠膽

負評唔重要
俾下見解ok?

佢地主動搵DAB幫手喎

屌，又係建制狗

屌你老母唔識教女累咗全香港